人生只會見一次既朋友 見左就會得失女朋友 點做好

分左手有10年既前度
從未見過面 網戀
突然番左香港

約左下個月見面
但現任已經炸哂型

身邊朋友都叫我唔好去

但我好好奇 好想去睇下
好想見下呢個一 齊左2年但無見過真人既網友係點

況且 今次係佢第一次同最後一次黎香港
見 就得失女友
唔見 就對唔住自己

點做好

約佢見 之後遠距離睇下咩樣 再放佢飛機就算

Skype見 完

約左食飯 book哂台咁 唔去又好衰

以前網戀個陣都係玩Skype~

咁即係見過個樣？

前度就前度啦
朋咩友

朋友就叫埋你gf去都得啦

痴撚線
難得分左手仲做到朋友
仲要10年無見
點解唔去見一下食餐飯
你唔去一定後悔
真心唔明依家班細蚊仔拍拖都要斷六親咁

你同女友講見下個網友咪得囉如果你女友對你咁冇信心建議你快啲分手

話比女朋友知 敗筆

見 講完

見，搵過新既女朋友，完

一齊左2年但無見過真人

係呀 其實我心態 真心好奇想知佢真人係點
當然唔多唔少 係有少少關心既
但我覺得朋友之間其實都可以存在關心姐
想見佢 唔一定係同愛情有關

唉

所有人叫你唔好見你仲走上黎問
你都係想我地撐你姐

見啦 我地撐你

無呀 個陣讀緊中學
無錢去旅行
見唔到佢

見過

三人行咪得囉屌, 好運的話可能可以直落3P添

網戀

如果呢個post係絲打開

連登仔:臭雞 個垃圾臭閪痕要男友買單

結論，此post已完

兩邊都係雞，有咩所謂

你肯定見完唔會同你女朋友分手？

肯肯定唔會
因為人地已經結左婚

見,一定要見 我都有一個12年前網戀佐年半既人
某日佢不辭而別從此OFFLINE 之後有上過黎傾佐幾句
從此沉佐仲DEL晒D聯絡方法

依家變佐我一世既遺憾

岩呀 我就係怕會有遺憾
都一齊左2年
係日日都傾電話同skype個種

個陣分手原因係我地無可能住埋同一個城市
亦都唔會有將來

其實我只係想見一面

當係了左我十年前既心願

但現任係我人生入面最愛既女人
見佢為左呢件事唔開心左成個禮拜
我都唔好意思去

調翻轉 你女朋友咁做你都唔好受啦 點知你食完飯會唔會去飲酒爆房 你依家梗係話唔會架 大家都係男人 心照啦

咁你又慘D.. 如果我要見EX我會帶埋我老婆去
佢好鍾意同我D EX對比..

試下傾下一齊去?

對 我就係諗到女朋友都會咁諗
所以諗緊好唔好應承佢食完飯就過去搵下女朋友見下

今次既飯局，有叫埋前度同佢d朋友
我問過佢地可唔可以帶埋女朋友

佢地全部say no
話怕尷尬
話如果帶埋女朋友出黎就不如唔好食
呢段對話比過女朋友睇
佢嬲到仆街

咁你就有D約得唔岩 應該單獨約

我覺得有D野一定要結束 有D野先會有新既開始

不過如果IN CASE 我係你
我會解釋比你女朋友聽 "我地心裡存在既遺憾"
如果佢唔妥協 咁你就要諗 你女朋友重要D 定依個遺憾消散重要D
我既話.我唔想死果日心裡面仲會諗住網戀果個女人.我一定去馬 只不過食餐飯 咁都唔信 以後好難走到最後

利伸.如果我老婆唔比.我唔會去 我老婆比遺憾重要 不過相對同一件上事 佢應該會尊重我相信我比我去 可能因為咁結婚7年都好恩愛

勁！結婚七年都仲保持到咁穩固既感情

其實我心入面又好難分到邊個重要d
始終咁難得佢先番左黎

同埋今次女友嬲既點 係覺得點解佢唔去得呢個飯局
我都唔識點處理好
個班朋友又鬼咁強硬咁

做乜撚呀你呀

咁撚誠實做乜鳩
求其話有個fd 好耐冇見咪得囉

咁阿..你同佢照講.佢有D朋友你唔識 廢時大家老尷

我全程開直播/錄影比你睇 食完飯直播到番屋企為止 點直播你問下ROCK哥用咩錄影 OR 你全程扮玩手機實質直播..

老實講你上黎都係想網友認同你. 你內心想去既成份我覺得係高既
每個人始終有自己圈子 牽一發動全身
我同我老婆結婚我都放棄佐好多朋友 所以依家先會有咁多時間上連登(番工時間)

有D野只有自己可以決定 最重要無悔就OK

X 2

多謝你 係既 我其實都好想去
只係驚

Btw, Rock哥正呀！
鐘意既話比個like我
唔鐘意既話屌7我

帶埋女朋友出黎

比我就唔會去
去完無左個女朋友睇你覺得值唔值
就算最後比你哄返
以後佢都可以拎住呢樣野講
話你單獨同女仔食飯都得
佢有樣學樣 你都無得阻止佢

如果你無諗住同佢有將來咪去囉

一直都冇見過，人生都見得一次見面，而且 又咁多年冇聯絡你都一直生存到，其實如果佢唔係突然出現其實你呢世都可能醒唔起有呢個人

咁應該唔太重要，其實見唔見都罷。。。
只係佢勾番起你條癮，見同唔見都好，隔一排又會唔記得左件事
不如唔好見

有乜撚野好見

無論係唔係朋友都好
男女單獨見面 始終唔係咁好
除非你建立畀佢嘅安全感足夠
你可以調話 見朋友啫 洗唔洗咁啊
但女既角度唔係咁諗
一係就唔見為妙
一係你就帶埋佢去
一係就約你同朋友嘅共同朋友 一大班人去

btw去啦
見完了左個心願
唔去會後悔

叫埋你而家女友一齊去

見完 同女朋友分手
此post已完
講咁多原來係女朋友並唔太重要，女朋友唔開心左成個禮拜都無所謂啦

係愛自己女朋友就諗都唔洗諗 無可能搞到呢個地步啦
調轉諗下 你係你條女 你會有咩感受 自私精

見完分手咪雙贏

叫你唔做都去做預左過唔到人世

見囉
大不了咪分手 反正都有網戀條女 有乜所謂

樓主咁大方真男人一定俾女友都去約前度既

見到真人咁又點？靚女身材好就溝人？
分左手10年仲有keep contact定係上fb,ig見到先知條女黎香港？

做樓主女友真係好L慘
係我就一早分左手 咁都忍到
念念不忘一個女人十年
為左個女人 連自己既感受都唔理
仲要諗咁多藉口想人支持你
呢D男人要唔要都罷就
過唔到人世

你冒住會傷女朋友心嘅風險都要去
只會顯得個女人係你心入面真係好重要
女朋友畀你氹番都成世有條刺
為咗段你話唔再愛嘅過去搞到可能冇咗將來
自己睇路

鳩痕

男人根本係又想有女朋友，又想一班女仔fd圍住自己享齊人之福
見囉，上得黎問你都心郁郁啦

上個月有個識左十六年。移左民十年冇番過黎既舊同學番黎。最後揀左不如不見

係港女先會咁閪連呢d一世人只有一次機會見既朋友都唔比你再見，
閪得咁緊要，刻薄得咁緊要，係真係得港女先做得出。

如果自己條女要見佢個ex 我都唔撚俾，關咩港女事

9588一齊二年無見過真人😂😂
咁都叫一齊呀巴打？對住個mon射？

中學初戀為咗拍拖 條女唔鐘意
我斷晒異性朋友
冇咗個好熟嘅女同學(原本有幾個男仔女仔一齊玩嗰種)

女就一齊咗4年
散咗幾年後到依家成日覺得冇咗段友情好可惜
但係路係自己揀都冇乜好後悔
人生總要有取捨

所收如果我係樓主我都唔會去
除非有預算冇咗條女(或者忍受到令佢有條刺得閒拎出嚟同你嘈交)

見乜春吖
留返個幻想得閒FF下你個前度成個周子瑜咁款咪算(想求其up個靚女名 霎時間淨係諗起佢 唔係佢fans)

叫埋女朋友一齊去

照你咁講唔係單獨一男一女見？
成班舊朋友入面有ex 我覺得無咩問題
你係咪平時record好花呀

咁做咩唔帶埋女朋友去見？

你個原因係因為人地已經結咗婚，而唔係因為愛自己女友
放過個女仔啦

你肯定唔會同你女友分手姐
但你唔肯定你女友會唔會同你分手嘛
利：男友同EX CHAT我都已經會好嬲
仲想見面？得，分手啦

仲使問？無需要去啦下話

結果 我無去到

懦夫

無野既 人始終要面對現實
唔駛咁在意
不過你擁有我不曾擁有的機會而放棄.有些小可惜

垃圾

你以為你唔去佢會覺得"條友為左我唔去見個舊網戀,好好仔"
佢只會記得"同佢一齊仲想去見過EX"...

咁就一世...

多謝你呀倔強巴

故事何樣美 終極是分離
不敢好奇沾污結尾

點解點解你前度可以帶佢啲朋友嚟，
你唔可以帶你女朋友去

去黎做乜 都on99 話傻閪先信你只係好奇啊